[叫雞食雞]Jollibee好食過KFC

同意不？

同意

Chick-fil-A > Popeyes > Jollibee > KFC

Popeyes好似得機場有
Chick-fil-A有就正啦

美國排名

不了

日式炸雞最正

Popeyes 旺角有

唔明chick fil A有乜咁好食